在無關緊要的場合 都會想起這首歌 是因為 你曾經哼唱著

再平淡無奇的眼神 都會想起你呢
是因為 我曾被你凝望著

我只好夜夜哼情歌
是因為他擁著你了
不想往事因為你們背影而毫無起色了

是不是還愛著你呢
所以我心還在跳動著
還有什麼捨不得
也只能哼情歌